聰哥簽約tempo storm

爐石選手blitzchung（聰哥）在最近的一次禁賽事件聲明中，他提到還在考慮是否要繼續打爐石，不過看來他的爐石路還會繼續前進。老牌戰隊Tempo Storm在1日發表聲明，宣布blitzchung的加入。聰哥也表示，他會在禁賽（6個月）結束後繼續爐石職業生涯。

reynad

支持聰哥
但我唔會再玩